武磊都確診咗

亲 没事儿 谁叫你不踢中超
中国来了

最緊要人有事

燒咗未？